美國玩具反斗城 改名捲土重來

（北美通訊）美國玩具反斗城（Toys “R“ Us）去年6月全面結束營業後，10月經過資產拍賣、團隊重組後，集團將由前任管理階層執掌，以「Tru Kids Inc.」之名，再次投入玩具零售業。

玩具反斗城的生意在網上零售加入戰場後每況愈下，去年3月宣布破產，6月全美分店結束營業。同年10月，一家名為「Geoffrey LLC」的公司透過拍賣取得集團資產後，決定讓玩具反斗城以新面貌再出發。集團前任高管Richard Barry和其他前任管理階層人員，上月創立「Tru Kids Inc.」，由Barry任執行長，計畫延續玩具銷售事業。

Barry表示，新公司將仍專注於開設實體店，但會引進電子商務，新實體店面積設定為一萬平方英尺，是過去玩具反斗城店面佔地的四分之一。在零售企業如沃爾瑪和Target競爭之下，估計Tru Kids Inc.能掌握玩具反斗城釋出的四成至五成市佔率。

Tru Kids Inc.總部位於新澤西州，距離玩具反斗城的舊總部僅20分鐘車程。Tru Kids Inc.也計畫在海外開設70家分店。玩具反斗城破產後，售出海外業務，香港馮氏零售集團是亞洲業務的最大股東。目前美國以外的地區仍有約800家玩具反斗城營運中。

I don’t wanna grow up, I’m a Toys R Us kid

改咩名都無用啦，依家玩具得大人會玩

劏客反斗城

而大人對價格同方便程度比較敏感，上網買又多又平又方便

如果改名唔改革，仲係主力買sell畀家長嘅玩具一定死硬。玩玩具呢家嘢點解唔拓展到可以任何年齡都可以玩，而只係畀細路玩？

Board game、 Lego、模型、figure呢啲大人青少年都可以買嚟玩，仲有遊戲機同軟件呢啲市場又係好大。下下買Barbie同nerf膠槍仲有咩弱智到死又悶嘅益智玩具之類，再等家長買畀小朋友一定死。唔會令到細路主動入去扭買玩具嘅玩具店根本係一種失格。

Tru Kids Inc.
改個咁嘅名分明唔改革啦

至少唔好再買咩益智教學玩具，咩英文生字卡，畀返啲正常玩具細路仔，好嘛

睇見啲product一陣柒味

唔係有Lego Barbie tomica Bandai嘢佢執柒好耐

改來把撚咩,邊有人買

點讀??

True Kids Incorporation

I'll be back

好掛住我啲他媽哥池

小學成日帶返學校同人對機

破完產唔洗還錢又改過名重新黎過
仲要低價拍賣買入原先資產
咁玩財技法唔怪得全世界經濟都被美國牽住走

Jimmy Kimmel Live抽呢單嘢嘅水抽得好正

先睇咗一年前破產嗰陣出街嘅一段

再睇早兩三日播嘅呢段

新公司將仍專注於開設實體店，但會引進電子商務，新實體店面積設定為一萬平方英尺，是過去玩具反斗城店面佔地的四分之一。

如果主力做網購就唔同
實體鋪主力做宣傳同倉

屌拿星抽得好正

早一兩日搵到,原來舊年年尾仲有一段,即係今年呢段已經係抽第三次水

最好笑係Geoffrey一次比一次爛口